Twitter 封鎖侵其中一篇新tweet留言同讚好功能

隨後侵再開twitter片

題外話：

Section 230係咩呢？
第一修正案係保障言論自由，包括hate speech
至於Section 230就同First Amendment有關

換句話講即係social media可以免於為用戶嘅言論負責
推而廣之就係將該平台所認定嘅fake news flag起佢，而唔牴觸First Amendment
所以成日被flag嘅侵就不滿，認為媒體過份解讀Section 230嘅內容

另一方意見係：
上星期喺senate舉行嘅聽證會
Twitter、Facebook、Google CEO都不約而同認為唔應該刪去Section 230
或者要好小心地修改
佢哋話當social media冇咗Section 230嘅保障，只會有更多censorship

咁企業唔想出事， 實搵人mon post, del post

Twitter 遲啲都會要受罰！

Evil Twitter